# CMS Front

для запуска проекта 
 - примините миграции, если проект запускается впервые:
    Средства -> Диспетчер пакетов NuGet -> Консоль диспетчера пакетов
    > Update-Database
для входа в приложение
 - используйте пользователя по умолчанию 
    email: admin@example.com
    password: Qwe1rty@